電動輪椅佬唔理周圍d人勁快衝上地鐵。。。

岩岩見到個電動輪椅佬唔洗小黃人d木板, 勁快衝上地鐵, 差d撞到周圍d人

我即刻讚佢：雙腳只是輔助

見唔見到佢車尾燈

見到特權階級就好自動波行遠d啦

佢應該行唔到階級

比佢轆到牙

對腳係輪椅冇電果時用

你意為啦，隨時跑得快過你同我

之前試過 月台勁多人 之後條友當自己揸ae86係咁叫人行開 自己就衝

比佢撞到 成個人撞埋佢到

睇住一個地獄留位gag俾人糟蹋左真係好痛心

烈火戰車

九唔撘八

之前行行吓街無啦啦有把聲係我後面出現，大叫：「借開啦！」跟住有個人坐住架電動輪椅風馳電掣咁衝過左我，向前走左去，未見過人殘障仲咁撚串

happy wheels

如果佢撞到人算唔算危險駕駛？

上馬路行啦屌

拍片條友傻仔黎，佢大可以企上D樓梯度屈佢機，都唔識玩

我會企定等佢過呢 直接推佢落地
支持行使不退讓政策 你過嚟傷害我
我保護自己推開你姐 我企定喺度架

係咪可以告危險駕駛

我自身經驗嚟講，十個電動輪椅使用者八個都好唔considerate、好串，同埋熱愛飛車

認真
以前係英國見過條友電動輪椅送deliveroo

裝飾？

有無比佢放星星

抵依啲垃圾坐一世輪椅

有冇後續
呢段片拍片者由頭輸到尾wo

見過係馬路到行好痴線
雙腿好似摩打

有次見佢上一級好似好難，諗住幫佢推，點知佢喝我走開，然後自己落車，自己推。（有時真係覺佢地架輪椅只係懶人代步嗎？內心殘廢人士嗎？）

人哋好心想同你做朋友，變到好似佢咁啫⋯⋯
第日一齊行人路上揀車

真係關sir?

mean

盲精啞毒跛招積

加唔加入我車隊

見到呢d人我會好撚大聲講
嘩自己跛都算
咁撚黑心想人陪佢跛
唔怪得之會跛

之前係黃大仙見過有輪椅婆比人屌到飛起話佢亂撞人

行唔到路要坐輪椅果個先叫輸

上面唔係話佢只係扮？
佢係到鳩叫 我怕路人以為佢蝦傷殘
到最尾條友用輪椅攻擊
拍片者好似反抗唔到係咁閃

真係幾串，下次要屌佢老母

事後好後悔無屌9佢...

試過喺地鐵大堂等人俾架電動輪椅爭啲撞到
嗰時我大肚7個月 嚇到個心離一離
佢揸得快到好似車咁
仲要好似冇目的地咁係咁喺地鐵大堂來回衝
其實呢啲有冇監管？如果我係啲老人家避唔切真係好危險

啲電動輪椅撚真係奉旨要人讓路比佢咁

其實我已經特登企埋一邊 佢講聲讓路都好啲啊 嗰陣時條路好多位 佢係都要撞過嚟 好似要個個注意到佢咁

大肚婆都唔識避真係過份左啲，撞到真係唔講得笑